到底點先可以收埋舊飛機杯

講下背景
老母家庭煮婦全屋都係佢撿
我間屋咩櫃都會開
真係諗唔到點樣收埋隻杯
用果陣又要點收埋入廁所玩
我間房無locker房門無鎖自出自入幾十年習慣

貼肉收藏

廁所水箱

24小時套住碌鳩咪得

唔洗收埋，平時當水杯用

得 我洗咩出post

點解唔得？ 你今年幾歲

保鮮袋+水箱

正所謂大隱隱於市，越危險嘅地方就越安全，不如直接放晌廚房，裝啲鹽落去，既可以掩飾，又可以一物二用。

光明正大放出嚟 插筆

收喺書櫃
擺係書後面

掉咗佢，正正經經叫雞。

買個鏡頭櫃放入去，同佢講係相機鏡頭，要防潮，好貴唔好郁。

自己買個有鎖嘅箱同佢講係重要文件野

放係老豆衣櫃裡面

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

當花樽攞出黎插花,
要用再拎開

用掩眼法囉
而家d飛機杯出到好似水樽咁
一係貼d野係出面扮係普通物品

再唔係擺係你d褸既暗袋裡面？

你有冇番工番學？一係擺係公司/學校

認真答
冇得收 就算你屋企係整齊 房門有鎖又點
老母一樣可以幫你執房 到時一樣發現

放係公司檯頭

準備多個出街袋放入去........你老母應該唔會打開掛
再唔係就塞喺啲衫裏面或者係你個枕頭度剪個窿放入去

我隻flip zero 擺電視機隔籬

figure盒

放落書包/公事包
你老母應該唔會打開掛

用一次性嗰啲飛機袋

買個有鎖嘅盒仔

大褸衫袋

買個夾萬

tenga 新出有啲好靚，完全唔似飛機杯，放喺度做擺設都得

btw 你仲有支潤滑油要收 唔落油係用唔到飛機杯的
收入電腦機箱可能係比較可行嘅方法

有冇諗過收埋你老母？

一直插係條j度

買個夾萬仔囉

當筆筒又得當水杯仲安全

直接係你老母面前玩一次, 一了百了
以後都唔洗收收埋埋

巴打應該都係咁
好有共鳴

咪仲明顯 人有好奇心
咁敏感既老母見你咁仲多疑

方法係work但始終污糟
又會有水有濕氣 買舊幾十蚊杯影響部幾皮野電腦不了啦

有款係透明水晶設計
放係床頭當飾物

老母見到一沖涼就消失左
都係無方法

會

係啊 沖涼又拎舊野出出入入
根本難過登天

比隔離屋個師奶keep得閒先過去用